執咗隻bb雀 求救

完全無養過雀
朋友執到
佢好似腳傷咗
有無人可以教我養佢或者直接接走佢
飲食同點安排佢住既地方都求教

推

因為我屋企已經有幾隻狗
其實養佢有啲困難

雀糧加水 搓成合適size餵 無雀糧可用面包代替

狗糧加水 搓成波波餵

call spca會轉交嘉道理

會安全？

餅可以？

雀可以照食狗糧？

好想搵到個人養佢
我好驚養死佢
有無人可以幫我推下

之前試過救隻雀B,係會轉嘉道理，重可以探佢
或者你打去2711 1000 spca問下先

野雀乜都食 有營養就得

條友on9